點解一百萬人怕左幾百人建制派

班建制派 住係香港, 我地又係住香港,
佢地有名有姓, 住邊都知.
做咁多衰野唔怕俾人打咩?

因為未有人真係唔怕死，
有嘅話，林鄭人頭已高掛在禮賓府門外。

其實仲有班廢老藍絲奶共撐政府
投民建聯都唔少人啦
不過依班人通常得把口

香港人邊似美國人咁勇武玩大屠殺
港豬緣由都係咁

港豬並非浪得虛名

香港有槍林鄭一早死左啦

大把人有私藏汽槍啦
香港人廢就廢啦

係 前排先有D公屋入面搜到大量槍械 子彈

因為有和理非非班仆街要企係道德高地

比傻既軍師LEAD撚住呀, 700萬人都怕一隻老鼠啦屌

唔關事，有覺悟嘅話絞剪都殺到人

林鄭做完特首
成家移民英國
住洋樓養番狗

洗鬼武器咩
100萬人肯行多一步, 玩佔領呀
成個政府已經玩撚完啦, 都運作唔到囉

100萬人行街 武勇有幾多人？
好多野就係易先做。難既唔做

流血?不了 太暴力
係咪想比藉口警犬開槍?
傷害我地既義士?
呢D全部都係隔壁POST抄返黎

一百萬人入面有幾多個有覺悟去殺人/俾人殺？？

明啦屌

我係街撞見過9 浩鼎， 果一次，我直行直過。
呢一次， 會係最後一次. 我好想瘋狂撞見建制既人。

俾我見到佢, 一定吊7 佢.

水牛群對獅子 天性係咁

其實我哋先係主，點解要怕佢地